請問邊個寄野比我？？？？？？？？？？？

咩黎 唔得閒拎住

順豐急件，噤9字啦

唔係呀郵局 寄比1234bb嫁

寄咗個bra俾你

又呃人寄嘢俾你

冇呀 再寄野比我ok？

會唔岩size

你終於收到那

咩黎嫁

你開完話我聽

車

咁係咩嚟嫁

我啲信用卡單黎 麻煩幫我找找數

食女王

ok thx

點食

我